[火車乘客喜訊]10.1長假又係支那人闖入路軌高鋒期

年年都長假都實有人走落路軌